# Zadatak 2
1. Napisati apstraktnu klasu komponenta koja je opisana nazivom, proizvođačem i cenom. Napraviti klase procesor, matična ploča i memorija koje nasleđuju komponente. Klasa procesor sadrži atribut radni takt, matična ploča tip podržanog procesora, dok memorija sadrži atribut o kapacitetu.
2. Napraviti klasu računar koja predstavlja kolekciju komponenti. Omogućiti dodavanje i uklanjanje komponenti. Definisati metodu za ispis svih komponenti kao i metodu za računanje ukupne cene računara. Ukupna cena se računa kao suma cena svih komponenti.
3. Instancirati klase i testirati ispravnost implementacije.